美國完了！中國連夜宣布一重大消息！振奮人心！

美國完了！中國連夜宣布一重大消息！振奮人心！

其實我想問youtube幾時可以做嘢ban鳩曬啲五毛channel。
日日 port鳩佢都搞唔撚掂。
全撚部都係 fake news。

Facebook twitter都做咗嘢。
幾時到youtube
好撚多片都十幾萬人睇。
荼毒晒我地班廢老，屌

Good afternoon Sir!

屌你老母睇到都打冷震

垃圾channel

鳩蛇個個post都比人狙擊

Good afternoon 細鳩同志

仲要我老母不斷FORWARD 比我

鳩蛇又想點

啊sir早晨

鳩硬蛇到底要俾人bin幾耐

字體顏色都好撚肉酸

死到臨頭打飛機

呢d 垃圾channel 成撚日出現一見到即刻㩒我沒有興趣

鳩蛇點睇五毛好支持你？

就係為左睇呢張

邊有？

美國之後自己提煉稀土....

鳩同志 中出左大波madam 未

鳩SIR又係狗屋上LIHKG
出去抄下牌仲好啦
唔撚洗做啊

條友幾識搵錢
唔好理佢講啲野fake唔fake
大把無腦既人淨係鍾意睇自己想睇既野
結果條條片都幾十萬views
賺都賺死佢

hello sir

鳩sir 依家唔駛行咇係咪舒服好多

鳩SIR 交名先啦 老豆搵仔group催你呀

我都唔係做龜使撚行咇咩

鳩硬sir,早晨

鳩蛇 食左TEA未

飲緊凍檸水

今日元朗 明日香港

廢老眼力唔好
最緊要字要夠大夠搶眼
同埋佢哋本身都冇美感 靚唔靚wfc

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

我老豆日日煲呢d打撚晒飛機

Report 俾老美google啦 悪意中傷美國政府

sir 早晨

係咪要去指定茶餐廳

啊sir 結咗婚未有冇小朋友？
有冇諗住畀小朋友返學呀

仲有cctv啲廣告

其實都好撚耐啦
熱門十條有九條都係

點樣可以叫Google做野？？

屌鳩鳩警員是咪會冇左份工？

明明比中國blocked都可以咁明目張膽

鳩硬sir午安

其實佢地出多啲呢類威脅片都幾好丫 等除美國以外既國家再提高警惕

鳩sir警司級

Youtube充斥精液味

老豆日日睇，想死

有冇人睇過啲片講咩

Youtube幾時先做嘢呢啲飛機片好噁心

大家幫手舉報下

推推推推推推

YouTube 出嚟做嘢啦
report 極都無反應

鳩蛇又話放核彈

講咗幾多次稀土根本唔係啲乜嘢特別稀有資源

只不過開採嘅時候會造成極大量嘅環境污染 所以發達國家先至少開採

而支那就乜都唔理大量開採咁解

基本上每一條都係講中國威武中國醒
嚇到美國賴尿
柒咗就話祖國下大棋

鳩sir 又係你呀

鳩硬sir 你好

美國唔出手佢應該一直奶

呢啲係製造中國好強大論 等啲人唔好反共產黨？

Good afternoon 蛇👮‍♂️👮‍♀️

樓主係咪睇曬成條片

我老母日撚日就係睇呢d垃圾，自動播放一段接一段，黃到就出奇。

老母仲要睇完標題就信曬

Salute!

Good afternoon sir!

其實堆標題都值得學習

次次見到嘅第一反應係笑咗，你冇嘢食定我賺少咗大鑊D

鳩SIR

呢個垃圾channel荼毒好多廢老

點解我youtube永遠無呢d野睇？
下？
鳩sir

Good afternoon 9sir

Diu我用阿媽電話開youtube不停彈呢啲片
我不停block 9啲channel
洗我阿媽腦

屌乜又係佢
阿蛇點解你咁得閒成日開po

Trending一定有

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

你睇曬條片wo

有冇高手用返佢個style整支爆片
我夾錢比你係呢啲page落廣告播
斷估癈老唔識用ad block

我發現block極都唔完。

sir!!!!!

鳩sir 呢排公司士氣點樣

振系

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

牙蛇！精神

中國完了

警察完了

黑警完了

晚晚都完了

平行世界

ytchannel@gmail.com

有冇原post link ?

入嚟就係想睇呢張

你點影架

Sir 721肯落charge未

Youtube個奶共廣告先叫絕，等睇幾時跟機twitter，今日twitter，facebook股票升左

原來大蛇黎

del咗post

地鐵見過啲廢老係到睇

阿sir你好

哂氣呢d片 根本就係看圖說故事

仲敢開post先好嘢

分類係科幻片

啱啱都想講
唔洗行咇開多左po

同問，點先可以清除呢啲fake news content farm

阿蛇引緊你班柒頭入去睇佢條片呀

推

阿蛇引緊你班柒頭入去睇佢條片幫手賺click rate 呀

傻仔片

完咗好幾次，究竟幾時先完了

提提大家：

警察醫院打人，係施用酷刑，
唔係普通襲擊！

將軍澳斬人，係蓄意謀殺，
唔係傷人！

721白衣人無差別打人，係恐怖襲擊，
唔係非法集結！

我都唔係警察咪撚聽佢哋鳩噏啦

我意思話我唔係警察呀

點解你會睇晒

成日睇到youtube有殘體字,好撚煩，幾時先肯做野

其實呢啲垃圾假新聞片，係呃啲傻鳩廢老嘅view而賺錢，簡單講係拎弱知人士黎搵飯食

Youtube 連CCTV既政治廣告都接
你覺得Youtube真係會去理?

pish

fuck lot of fake news..

鳩sir午安，今日屌咗白衫大波madam未?

唔撚明大陸 好撚多 垃圾 好心佢分開啦吊

創作力量同幻想，真係會嚇你一跳，D標題睇完真係100%打冷震
以為自己身處平行時空，中國就黎統一世界

612 721 811

你點影㗎

屌佢老母啦YOUTUBE
好多講政治 講香港發生咩事既YOUTUBER
全部都比佢標左做黃標
姐係收唔到廣告錢
講歷史都唔得
好多YOUTUBER做到心灰

我老竇日日喺屋企開聲播 日日都聽到吹奏屎為乜乜乜

Go afternoon dick hard sir

睇完 走得

push

老老實實有冇人睇過入面係講咩，YouTube 熱門成日有

There's plugin to block YouTube ads but for website only. I haven't seen ads for ages.

講真 youtube真係要ban撚晒呢啲channel

想大家block鳩佢 等佢一個人打飛機

唔係講笑 唔講政見 fake news問題
佢個設計真係好醜樣 好冇美感
不過老人家又鐘意大大隻字 大紅大紫

一樣

good afternoon 鳩sir

日本已經研發左自去己開稀土
大陸以為全世界冇撚左佢唔得

一齊report個channel,告佢發放不實消息

唔好意思,借一借位

[推Post啦屌你]824!觀塘要人 824!觀塘要人 824!觀塘要人

其實鳩蛇會唔會只係狗屋裡面既清潔阿叔⋯

依啲飛機channel 真係好撚好笑

😥
日日都完了

下邊條紅bar 你睇晒？

屌

一個差佬由警署影出去既相

係咪放核彈炸美國？

hi鳩蛇
點解你禁得閒開post

但係鳩硬蛇個連登A/C 都未ban 囉

介唔介意我問下
點解搞 華為 要問誠哥？

今日無示威活動

出埋倚天劍

好正, 巴打係咪追蹤左呢位阿蛇?

Push

其實唔好諗到依d channel 咁大影響力
一係大陸仔自已打飛機
一係買返黎

其實呢D中美貿易戰嘅片唔使突登report ，好似晚清義和團咁，當D人信哂自己刀槍不入...

所以佢地個個潑自己冷水，好似老鄧話要韜光養晦，仲難搞。

企直啲啦啊sir，返工定玩手機啊屌你老母

Push
Youtube 做野啦

我之前都搵到依啲深紅youtube channel

"亞洲紅點傳媒”好恐怖

我記得呢條片出嗰陣道指係上試緊3萬點歷史高位

屌柒佢

。

連登齊做fake news

用返倚天中文系統？

咁又唔好因人廢言

呢排係twitter好多五毛成日問我呀你點樣去證實你哋睇嘅身聞係啱，我哋嗰啲係錯。

你點影的

美帝好似研發到新開採方法

支持YouTube嚴正執法

最近仲定性香港人攪事都係廢青。

好多中年老年香港藍絲都睇呢啲youtube channel有樣學樣, 鬧我地後生做廢青.

想投訴到佢地消失

[img]

歡迎提供證據

5毛們既AV channel

日本害怕了!😨
歐洲震驚了!😱
美國後悔了!😢

你問下佢點解你要翻牆， 係因為國家有啲嘢唔想畀你睇到真相。

哩D 片 睇完 iq 跌幾格

Same here 仲要開到大大聲

乜撚嘢叫動車

阿sir又放假？

見一個ban一個，無美感又無內容

見一個port一個

Youtube勁多5毛
想清靜啲都唔得

我都想講真係勁多廢老鐘意睇埋呢啲咁既fake news 片仲信到十足十，有無手足可以整返啲片抗衡仲要睇到標題係擺明for藍屍先揀黎睇，久而久之youtube 淨係suggest 呢啲片比佢地睇

望下香港熱門就知

一大堆廢老識用科技嘅禍害

好多廢老睇架
要諗諗計

我特意去睇樓主那個youtube

美國完了：美帝没有留住那個攝像頭科學家，佢去左中國硏發攝像頭(全國頭頂那個)，説是軍事級科技，搞到美帝後悔

中國連夜宣布一重大消息：我看不見什麼消息

振奮人心：成堆打飛機既文宣，歪曲左好多事

我係小粉紅聽完真係信架，即刻要求同美帝開戰，跟本係必勝之仗

我老豆好鐘意睇垃圾藍絲

你點影的?

你睇下google search幾多中共fake news就知google唔會做嘢啦
佢同facebook一樣咁奶共

仲未畀警察內部清算先最神奇

屌你老母死黑警

估唔到你會睇，我突登唔貼LINK

我希望中共繼續報假新聞、飛行文! 全國沉醉於大中國夢，一旦夢醒，發現亡國已在眼前

係今次，之前完全冇理呢D片，但睇完我覺得自己食左屎，成段片揾唔到標題既答案。剩係洗腦，吹到大大，又冇指引方向

俾我係小粉紅，咪係道日日對住youtube食春藥，唔知點發洩，一出事咪亂尻咁黎囉

支那又贏

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

次次質問支那狗覺唔覺政府煽動人民仇美，但係自己直系親戚全部每美國人呢件事好荒謬嗰陣，啲支那狗就會話邊有仇美

鳩sir分分鐘有份like同share

垃圾5毛

快d ban晒啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

明顯

咁咪好，文宣證據

警察有咁多人用連登 鬼知咩